發覺部分爆閘球迷口出狂言

你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近三年歷史都算。
何必詛咒巴空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
小學陸運會指定動作
天天天，我地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係輸俾我地。
我地聲震天，你地打毗又輸俾我地。
不過你地攞冠軍，吾皇歐聯已袋
贏你地，又如何

屌你
竟然難得地夾

我十年皇迷都未爆閘佢憑咩
一定係假皇黎

而家只不過打左 10 場
吾皇已經累積左 14 分
仲有 28 場比賽
吾皇係剩下賽事取得 28 場勝利
都唔撚洗打破咩紀錄了
吾皇本身就拎過100分紀錄喇屌你老尾
只要我地隊長 不死人 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 4 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到愛斯賓奴

見到你地係咁抽吾皇水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

樓主係巴區佩xxx席 可以唔使理

樓主中坑都咁夜訓

佢要屙夜尿 啲中年人係咁

我最主要就係想指一皇馬輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反皇的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊皇馬，是皇馬輸波的關鍵！如果不喜歡皇馬的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望皇馬輸波？皇馬這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反皇的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的皇馬，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對皇馬的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！皇馬成績下滑最要主原因是反皇人士不斷的干擾，如果他們的不停止反皇行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令皇馬做番一隊英超BIG 4！

出嚟拿？

改得咁hea is 侮辱

英超BIG4
又想搞鳩沙拿？

如果唔係點睇到陷家馬德里俾人一比五姐

快啲出嚟獻世啦屌你老母

咁hea就咪改啦

單野塵晚發生就即刻用黎抽水

我最主要就係想指一皇馬輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反皇的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊皇馬，是皇馬輸波的關鍵！如果不喜歡皇馬的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望皇馬輸波？皇馬這一季的成績大幅下滑，都是因為那班反皇的7頭日日在咀咒皇馬輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到皇馬打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的皇馬，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對皇馬的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！皇馬成績下滑最要主原因是反皇人士不斷的干擾，如果他們的不停止反皇行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令皇馬做番一隊西超BIG 3！

改得啱